Better With Mods一个mod，它添加了许多新的项和块，并且具有许多改变普通游戏基本功能的特性。

该模块分为两个主要部分：核心模块和模块系统.
核心模块包括:

* [速成](crashcourse/index.md)
* [方块](blocks/index.md)
* [物品](items/index.md)
 
无法删除或禁用此内容，可以配置某些内容.  

模块系统增加了大部分内容，它被分解成多个模块，这些模块又进一步分解成多个特性，所有功能都是可配置的。当前模块如下:
  
* [硬核特性](hardcore/index.md)  

 

